內地增肛拭子檢測惹「恐慌」 網民：侮辱性極強！

內地增加肛拭子採樣檢測，有網民竟聯想到內地網絡插畫家「禾野男孩」早前創作的《多啦AV夢》。

...
除鼻咽拭子、口咽拭子以及血清檢測外，武漢肺炎病毒的檢測，近日又多了一種「肛拭子」採樣，北京一所小學的全體學生及教職員工早前更率先在有關檢測，增加這種新採樣方法，實行「多管齊下」。內地專家坦言，「肛拭子」比其他採樣方法較為麻煩，但就可減少漏診。不過，內地網民對這種新的採樣方式有所疑慮，當中部份留言更讓人忍俊不禁：「不會也在室外採集吧？」「記得換棉籤啊！」「完了，滿腦子都是小夫！」「傷害性不大，侮辱性極強！」

根據國家衞健委的檢測技術指南，肛拭子採樣方式，主要是「用消毒棉拭子輕輕插入肛門3至5厘米，再輕輕旋轉拔出，立即放入含有3至5毫升病毒保存液的15毫升外螺旋蓋採樣管中，棄去尾部，旋緊管蓋」。
...

輕輕插入肛門3至5厘米，再輕輕旋轉拔出，立即放入含

睇到呢度扯左

再遲啲就閪拭子

全部一字排開

一定有強姦案發生

支拜授權

北京一所小學的全體學生

肛田武

撚拭子

痴撚線

根本係比醫生有借口淫D後生女

隊入尿道採樣唔撚係講笑

曾江

睜開馬眼

肺炎西

咁冇計架
而家果D成日咩假陽 假陰
都唔準嘅

全民通櫃

dna數據更準確

收皮啦五毛

因為從來都係醉翁之意不在酒

痾屎樣本咪一樣

呼吸道感染喺直腸測做乜鳩

根本就係為咗dna

我願意比幫777打針果個姑娘幫我探肛

痴線到要通柜

我想俾UST南亞仔採吓

北京一所小學的全體學生及教職員工早前更率先在有關檢測

係細路女同後生miss

支持強制肛測

你個斷句位好惹味

女女

有無得報名做採樣員？

你班支那豬有尊嚴?

拜登會否引入美國？

唔怪得建制咁快打啦

攞你肛門DNA?

直腸dna有咩分別?

應該係女採女 男採男 所以咪ff咁多

啲醫生會唔會多手塞埋前面

見窿就入

準備定啲屎，草都食晒嗰陣攞嚟施肥

有無性交拭子

尿道play

屌佢老味。 肚屙果啲岩撚曬，一插即噴屎汁

男採男先更加要FF
你以為果支真係拭子? 少年...

具有中国特色的採檢方法
領先世界

「用消毒棉拭子輕輕插入肛門3至5厘米，再輕輕旋轉拔出，立即放入含有3至5毫升病毒保存液的15毫升外螺旋蓋採樣管中，棄去尾部，旋緊管蓋」
咁熟口面既方法

邊到有講肛準D呀? 毛

我要進來了

烏底身一入黎果下俾唔切反應就係痛到縮啦
點知俾醫生雙手捉實膊頭
捉到我膊頭鬼死咁痛
可以點投訴佢？！

聽呢D on9講一句都笑死
有咩DNA要肛門先check到咁把炮
西蘭花定係豬肉嘅DNA

即刻排長龍

男採男

特區政府表示會強力配合国家檢測方針

得啦支那狗你慢慢畀佢check

blocked

係準確

直腸黏膜呀

想睇袁國勇九宮格示範圖

無毛

咁細個就玩羞恥後庭play

Gay佬最開心

督馬眼

開採菊花

前列腺係咪呢個位

通櫃

左一句五毛右一句支那狗
講野又冇sense 書又明顯冇讀過
我都係支那狗咁你似係PR公司想令人覺得連登係垃圾地方多D

ass to mouth

呀嬸呀叔你都要幫佢通櫃
臭撚臭閪

依到D師兄用手指檢測多

「記得換棉籤啊！」

隻病毒係呼吸道病毒
我真係睇唔到隊c眼會幫到幾多

一定更多細路俾人非禮強姦
係鄰國真係不意外

典型左膠口吻

我至叻

屎都會有毒
唔係點解會驗到屎渠有

呼吸道疾病隊屎眼又幾有sense

党要你做，你不能不做

之前講過腸嘅含病毒量一定唔撚夠上呼吸道多

會唔會引入

Biden: Can we apply that on children as well?

日本人當年在淪陷時就係用呢個方法去檢疫

哈 支共學佢 原來係大日本皇軍徒弟

香港係咪要引入做強制檢測

兩截手指咁入

諗起呢張舊圖

個post 有聲...

小夫，我要入黎啦。

Exac7ly

唔係話肛門冇病毒
但用黎確診就唔太make sense
隻病毒一感染一定係呼吸道有先

如果話係用黎測好返既病人清哂病毒未
去睇有冇剩餘既病毒係體內去防上假陰性似正路啲

又可以搞d 細路仔細路女

屌，咩網黎，想睇埋其他

我都唔太記得出處
但以前上舊登間中會見到

唔柒抆屎，比佢驗

睇左做西敏寺

好快美國就會學
總統扮晒身先士卒去小學幫學生檢測

隊完肛門再拎同一支棒同人了咽喉。見到係黃絲就會咁驗

香港會跟

受害者一定係男性

同一條棒
塞完屎眼
再撩鼻

會唔會驗驗下賴左？

全個連登啲死臭gay仲唔仆到去？

好似之前條片咁
幾個人重用一支

你估新北咩

冇病都變有病

內地男畜都要被爆肛了，睇到都菊花一縮！！！

呢個搵醫管局記者會嗰兩個醫生示範啦

中式創新

pk , 咁捽法， 唔小心大力少少會瀨屎喎

忟閪紙

支那豬有尊嚴?

曾江弒子

gchi

3-5 cm 同屌屎忽已經無分別

CLs

正喎，順便做埋毒龍

旺角阿伯預言又中

遲啲好似D農場咁，一個個上架夾住，拎哂樣本先放

covid19 positive or negative?
it's all brown

悪徳医師

支那人為錢 乜柒都做得出
棉棒撩完屎忽 再拎嚟料喉嚨
神不知鬼不覺，又慳番一支綿棒

點解出po 唔改下d用字

係咪用內地呢2隻字 已經無人再care

同坐監無分別

同一枝比幾多人用?

前面都不保啦